建議趁上天懲罰緊班架仔，派解放軍一舉收復釣魚台

日本仔呢加全國大亂，一於趁機派兵收復我國領土

我國 乜尖閣諸島係香港嫁咩

如果日本係因為罪孽深重而受天災,咁支那

長春圍城
大躍進
文化大革命
64屠城
每年華東南西北水災
天津大支爆
到最近乜9大豆失收豬牛羊瘟
沿海水浸....

支那應該係全宇宙最罪大惡極既國度喎,趁上天懲罰緊支那畜,派美軍一舉解放全支那?

我支持，睇下支那又再整多單甲午戰爭

你知唔知潮汕大水浸，湖南耒陽暴動，大陸仲亂呀屌你老母

美國剩係用貿易戰懲罰蚑那畜都夠啦